今日有人響街以為我係陳同佳 點算？

大嗌 香港有個仆街 我個名叫做陳同佳 屌你屌你屌你 屌屌屌屌屌...

再嘈我殺埋你